[爭生意] $300/hr 搵男扮女同我skype chat

其實我想要一個識"變身"既 male fd,

我有需要時就變D索女同我word sex, 唔要變裝 or 咪&nbsp;

唔要真女, 真女太寸, 又扮唔到其他女, 我想次次唔同口味&nbsp;

我要求多多&nbsp;

你變身後要色誘我&nbsp;

好仔細咁形容你有幾索 衣著 身材 動作, 唔好太report, 要講下cup size, 腿長 但要合理同誘人&nbsp;

要引到我射&nbsp;

變身 = 轉 skype icon, Skype icon 相要係大頭自拍&nbsp;

你平常係男, 可以囂D, 因為識得變身術, 變咩女仔都得

但係一定要?話 滿足我&nbsp;

我like 台妹, 少少sexy, like 美腿 露趾涼鞋
&nbsp;
我like 腳交 乳交 but 做愛一般&nbsp;

我like 被嗲被色誘 睇你點show off 自己
&nbsp;
但唔可以 naked, SM, or too wild&nbsp;

你平常係男 = no icon&nbsp;

變身前要講 "我變"&nbsp;

變身後 你係女身男心&nbsp;

但又要特登扮下cute姣D&nbsp;

我鐘意你自稱係 "假既"&nbsp;
我係要有果種你係一個好兄弟 持住自己有變身術就好寸

我又成日要你變D索女色誘我 但你又知我對你D美色冇乎&nbsp;

一切係我本人需要, 非借刀&nbsp;

Skype: khy9031